18年第一套必看電影：最強老豆《追命列車》

係unknown, nonstop, run all night既導演同liam第四次合作，應該靠得住

不過唔係話唔再拍動作片架咩？

尾水黎

又黎

好似係佢最後一套動作片

Obi-Wan Kenobi同Batman 師傅

Zeus

戲名就係Liam Nesson

睇trailer, liam neeson好似有D老態了

拎把光劍出黎 im 者帶

65歲 可以用醫療券啦

唔知套戲係咪講火車上因為關愛座所引發既事件

睇左，好正!
成套戲都緊湊，係個尾開估得有啲太快
今次最強老豆終於唔係一打十，會攰同無氣